十男女童黨涉虐打11歲女童兼迫拍祼照 兩少年認罪候判 拍照女童准撤控守行為

警方早前接獲舉報，指大埔一名11歲女童疑遭童黨毒打欺凌，甚至被迫拍下裸照，欺凌情況更持續超過一個月。警方經調查後拘捕10名男女童黨，控以蓄意傷人、襲擊傷人、製造兒童色情物品等罪。案件今再訊，其中兩名男童認罪，遭還柙以待勞教中心、感化報告等，押後至8月26日判刑；另負責拍裸照的11歲女童獲准以2,000元簽保守行為兩年，控罪撤銷。

咁撚輕
打算招攬呀？

警犬又有兒童裸照可以返工睇

大陸妹打人就唔洗告 由校內處理

拍裸照先影響最大，一放上網成世。

11歲已經識影人裸照威脅人⋯⋯
我11歲連打飛機係咩都唔識

好似10-15歲冇得判監嫁

唔知咩例來